# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-29 12:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: EngSite/settings/base.py:67 EngSite/templates/page.html:78
msgid "English"
msgstr "英语"

#: EngSite/settings/base.py:68 EngSite/templates/page.html:79
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: EngSite/templates/home.html:15 EngSite/templates/page.html:30
#: overtime/templates/overtime/add.html:10
msgid "Request Overtime"
msgstr "请求加班"

#: EngSite/templates/home.html:20
msgid "Overtime Records"
msgstr "加班记录"

#: EngSite/templates/home.html:27 EngSite/templates/page.html:44
msgid "My Projects"
msgstr "我的项目"

#: EngSite/templates/home.html:37 EngSite/templates/page.html:46
#: projects/templates/projects/add_project.html:11
msgid "Add New Project"
msgstr "增加新项目"

#: EngSite/templates/page.html:27 EngSite/templates/page.html:37
msgid "Overtime"
msgstr "加班"

#: EngSite/templates/page.html:32
msgid "Download Form"
msgstr "下载表格"

#: EngSite/templates/page.html:33 EngSite/templates/page.html:59
msgid "View All"
msgstr "查看所有"

#: EngSite/templates/page.html:42
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: EngSite/templates/page.html:49
msgid "All Projects"
msgstr "所有项目"

#: EngSite/templates/page.html:50
#: projects/templates/projects/customer_list.html:10
msgid "Customer List"
msgstr "客户清单"

#: EngSite/templates/page.html:57
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#: EngSite/templates/page.html:60
msgid "Add New Employee"
msgstr "增加新员工"

#: EngSite/templates/page.html:68
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: EngSite/templates/page.html:70
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: EngSite/templates/page.html:72
msgid "Admin Site"
msgstr ""

#: EngSite/templates/page.html:74
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: EngSite/templates/page.html:76
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: EngSite/templates/page.html:82
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: employees/forms.py:11
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: employees/forms.py:12
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: employees/forms.py:13 employees/forms.py:18
msgid "Leader"
msgstr "领导"

#: employees/forms.py:14
msgid "Retired"
msgstr "退休的"

#: employees/forms.py:20
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: employees/forms.py:21
msgid "Employee ID"
msgstr "员工ID"

#: employees/forms.py:31
msgid "Retired employees must have a retire date"
msgstr "退休的员工必须有一个退休日期"

#: employees/forms.py:33
msgid "Employees with a retire date must be marked as retired"
msgstr "有退休日期的员工必须标识为退休的"

#: employees/forms.py:35
msgid "A team leader must be their own team leader"
msgstr "一个团队组长必须是他们自己团队的组长"

#: employees/models.py:15 overtime/forms.py:45
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: employees/models.py:26
msgid "Assistant Engineer"
msgstr "助理工程师"

#: employees/models.py:27 projects/forms.py:15 projects/forms.py:32
msgid "Engineer"
msgstr "工程师"

#: employees/models.py:28
msgid "Senior Engineer"
msgstr "高级工程师"

#: employees/models.py:29
msgid "Engineer Leader"
msgstr "工程师组长"

#: employees/models.py:30
msgid "Clerk"
msgstr "文员"

#: employees/models.py:31
msgid "Tooling Engineer"
msgstr "模具工程师"

#: employees/models.py:38 projects/models.py:351
msgid "Mechanical"
msgstr "机械的"

#: employees/models.py:39
msgid "Electronics"
msgstr "电子部"

#: employees/models.py:40
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: employees/models.py:41
msgid "Tooling"
msgstr "模具"

#: employees/models.py:45
msgid "employee ID"
msgstr "员工ID"

#: employees/models.py:46
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: employees/models.py:47
msgid "english name"
msgstr "英文名字"

#: employees/models.py:48
msgid "position"
msgstr "职位"

#: employees/models.py:49
msgid "employed"
msgstr "被雇佣的"

#: employees/models.py:50
msgid "is leader"
msgstr "是组长"

#: employees/models.py:51
msgid "team"
msgstr "团队"

#: employees/models.py:52
msgid "leader"
msgstr "组长"

#: employees/models.py:53
msgid "email"
msgstr "邮件"

#: employees/models.py:54
msgid "join date"
msgstr "入职日期"

#: employees/models.py:55
msgid "retire date"
msgstr "退休日期"

#: employees/models.py:57
msgid "user account"
msgstr "用户账号"

#: employees/models.py:76
msgid ""
"Email must be a valid @eastek-intl.com or @eastekinternational.com email "
"address"
msgstr "地址"

#: employees/models.py:81
msgid "Employee selected for leader must have 'Is leader' attribute"
msgstr "员工被选为组长必须有‘是组长’的属性"

#: employees/models.py:85
msgid "Employee ID must be numerals only and 4-5 digits long"
msgstr "员工ID 必须由数字组成且为4-5位数"

#: employees/templates/employees/detail.html:11
msgid "Employee Record"
msgstr "员工记录"

#: employees/templates/employees/detail.html:13
msgid "Add Employee Record"
msgstr "增加员工记录"

#: employees/templates/employees/detail.html:16
msgid "Employee information saved successfully"
msgstr "员工信息成功保持"

#: employees/templates/employees/detail.html:24
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: employees/templates/employees/list.html:9
msgid "Employee List"
msgstr "员工清单"

#: employees/templates/employees/list.html:16
#: overtime/templates/overtime/list.html:12
#: projects/templates/projects/project_list.html:13
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: employees/templates/employees/list.html:21
msgid "Add Employee"
msgstr "增加员工"

#: employees/templates/employees/list.html:56
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: employees/templates/employees/list.html:63
msgid "No employee information found"
msgstr "未发现员工信息"

#: overtime/forms.py:21
msgid "Cannot submit for overtime in the past"
msgstr "过去不能提交加班"

#: overtime/forms.py:23
msgid "Cannot submit for overtime more than 2 days in advance"
msgstr "不能提前超过2天提交加班"

#: overtime/forms.py:25 overtime/forms.py:37 overtime/forms.py:44
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: overtime/forms.py:26 overtime/forms.py:50
msgid "Request hours"
msgstr "申请小时数"

#: overtime/forms.py:27
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: overtime/forms.py:46
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: overtime/models.py:13
msgid "Can view overtime"
msgstr "可以审核加班"

#: overtime/models.py:15 overtime/models.py:16
msgid "overtime"
msgstr "加班"

#: overtime/models.py:22
msgid "Overtime hours cannot exceed 24 hours for a given day"
msgstr "加班小时数不能超过24小时每天"

#: overtime/models.py:24
msgid "Overtime hours must be greater than 0"
msgstr "加班小时数必须大于0"

#: overtime/models.py:26
msgid "Overtime hours must be recorded to the half hour"
msgstr "加班时间必须计入到半小时内"

#: overtime/models.py:28 projects/models.py:415
msgid "date"
msgstr "日期"

#: overtime/models.py:29
msgid "time"
msgstr "时间"

#: overtime/models.py:30
msgid "request hours"
msgstr "申请小时数"

#: overtime/models.py:31
msgid "hours worked"
msgstr "工作时间"

#: overtime/models.py:32
msgid "employee"
msgstr "员工"

#: overtime/models.py:33 projects/models.py:348 projects/models.py:388
#: projects/models.py:411
msgid "project"
msgstr "项目"

#: overtime/models.py:34
msgid "reason"
msgstr "原因"

#: overtime/templates/overtime/add.html:17
#: projects/templates/projects/add_project.html:38
#: projects/templates/projects/add_update.html:17
#: projects/templates/projects/checklist.html:43
#: projects/templates/projects/project.html:25
#: projects/templates/projects/project.html:36
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: overtime/templates/overtime/list.html:9
msgid "Overtime List"
msgstr "加班清单"

#: overtime/templates/overtime/list.html:43
#: projects/templates/projects/project.html:43
#: users/templates/users/pwd_change.html:20
#: users/templates/users/set_links.html:28
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: overtime/templates/overtime/list.html:49
msgid "No overtime records found"
msgstr "未发现加班记录"

#: overtime/templates/overtime/request.html:9
msgid "Download Overtime Records"
msgstr "下载加班记录"

#: overtime/templates/overtime/request.html:17
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: overtime/views.py:27
msgid "Overtime recorded successfully"
msgstr "加班记录成功"

#: overtime/views.py:30
msgid "Previously submitted overtime has been overwritten"
msgstr "先前提交的加班已被覆盖"

#: overtime/views.py:35
msgid "Not saved. Invalid data."
msgstr "未保存. 无效日期"

#: overtime/views.py:56
msgid "No overtime recorded on selected date"
msgstr "所选日期无加班记录"

#: overtime/views.py:58
msgid "Invalid date provided"
msgstr "提供的无效日期"

#: projects/forms.py:12
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: projects/forms.py:13
msgid "Project type"
msgstr "项目类型"

#: projects/forms.py:14 projects/forms.py:20
#: projects/templates/projects/project.html:103
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: projects/forms.py:38
msgid "part number"
msgstr "料号"

#: projects/forms.py:43 projects/models.py:390
msgid "deadline"
msgstr "截止期限"

#: projects/forms.py:52
msgid "Estimated hours"
msgstr "估计时间"

#: projects/forms.py:67
msgid "Associated project not found"
msgstr "未找到相关项目"

#: projects/forms.py:79
msgid "User instance not found"
msgstr "未找到用户实例"

#: projects/forms.py:94
msgid "Item must be completed or not applicable"
msgstr "项目必须完成或不适用"

#: projects/forms.py:96 projects/models.py:363
msgid "Completed"
msgstr "已完成的"

#: projects/models.py:26
msgid "Gate 1 Check List Approved and Released"
msgstr "Gate 1 检验清单已批准并释放"

#: projects/models.py:27
msgid "Kick-off Form Complete"
msgstr "启动单完成"

#: projects/models.py:28
msgid "Kick-off Meeting Between LZ and Factory Complete"
msgstr "LZ和工厂之间的启动会议完成"

#: projects/models.py:29
msgid "Factory Kick-off Meeting Complete"
msgstr "工厂启动会议完成"

#: projects/models.py:30
msgid "Project Schedule has been Created and Agreed by Customer"
msgstr "项目计划已制定并由客户同意"

#: projects/models.py:31
msgid "DFM / DFA Feedback Complete"
msgstr "DFM/DFA 反馈完成"

#: projects/models.py:32
msgid "Customer Has Approved DFM & DFA Feedbacks"
msgstr "客户认可了DFM和DFA的反馈"

#: projects/models.py:33
msgid "Document Numbers Have Been Created and Added to the BOM"
msgstr "文件号已制定并加入到BOM中"

#: projects/models.py:34
msgid "BOM Has Been Created & Loaded in ERP System"
msgstr "BOM 已创建并加载到ERP系统"

#: projects/models.py:35
msgid "AVL loaded and Verified"
msgstr "AVL 已加载并验证"

#: projects/models.py:36
msgid "BOM Has Been Reviewed and Verified"
msgstr "BOM 已审核并验证"

#: projects/models.py:37
msgid "BOM Has Been Released in ERP System via ECO"
msgstr "BOM 通过ECO 在ERP系统释放"

#: projects/models.py:38
msgid "Proto Build Requirement?"
msgstr "原型生产要求"

#: projects/models.py:39
msgid "All Customer Documents Released to DCC"
msgstr "所有客户文件释放到DCC"

#: projects/models.py:91
msgid "Gate 2 Check List Approved and Released"
msgstr "Gate2 检验清单已批准并释放"

#: projects/models.py:92
msgid "DFM / DFA Completed & Approved"
msgstr "DFM / DFA 已完成&已批准"

#: projects/models.py:93
msgid "Tool Design Completed & Approved"
msgstr "模具设计已完成&已批准"

#: projects/models.py:94
msgid "Mold Flow Analysis Completed & Approved"
msgstr "模流分析已完成&已批准"

#: projects/models.py:95
msgid "ICT Test Defined & Implemented"
msgstr "ICT 测试已确定并执行"

#: projects/models.py:96
msgid "Functional Test Defined & Implemented"
msgstr "功能测试已确定并执行"

#: projects/models.py:97
msgid "E-Samples Shipped to Customer"
msgstr "工程样板已发给客户"

#: projects/models.py:98
msgid "1st Article Reports Completed and Sent to Customer"
msgstr "首件报告已完成并发给客户"

#: projects/models.py:99
msgid "E-Samples Approval Form Sent to Customer"
msgstr "工程样板批准表已发给客户"

#: projects/models.py:100
msgid "Customer Approval to Purchase Raw Materials for Production"
msgstr "客户批准采购生产原料"

#: projects/models.py:101
msgid "Work Instructions Verified and Released"
msgstr "工作指导已验证并释放"

#: projects/models.py:102
msgid "BOM Verified and Released to DCC"
msgstr "BOM 已验证并释放到DCC"

#: projects/models.py:103
msgid "Component Specs (Mech. & Elec.) Approved and Released to DCC"
msgstr "元件规范（机械&电子）已批准并释放到DCC"

#: projects/models.py:104
msgid "Packaging Design Completed & Released"
msgstr "包装设计已完成并释放"

#: projects/models.py:105
msgid "E-Samples Shipped in Final Packaging"
msgstr "工程样品以最后包装装运"

#: projects/models.py:106
msgid "Serial Number Labels Defined & Implemented"
msgstr "序号标签已确定并执行"

#: projects/models.py:107
msgid "Pallet Size Defined & Documented"
msgstr "栈板尺寸已确定并记录"

#: projects/models.py:108
msgid "Labeling, Bar Code Specs Defined & Documented"
msgstr "标签，二维码规范已确定并记录"

#: projects/models.py:109
msgid "New Printers, Barcode Scanners etc. Required ?"
msgstr "需要新打印机，条码扫描仪等？"

#: projects/models.py:110
msgid "DMR Approved and Released  (Required for Medical Devices)"
msgstr "DMR 已批准并释放（所需的医疗设备）"

#: projects/models.py:111
msgid "Risk Analysis Completed & Released"
msgstr "风险评估已完成并释放"

#: projects/models.py:112
msgid "Process FMEA Verified & Released"
msgstr "过程FMEA 已验证并释放"

#: projects/models.py:113
msgid "Control Plan Verified & Released"
msgstr "控制计划已验证并释放"

#: projects/models.py:114
msgid "Production Sampling Plan Defined"
msgstr "生产抽样计划已确定"

#: projects/models.py:115
msgid "ESD Requirements Defined"
msgstr "ESD 要求已确定"

#: projects/models.py:116
msgid "Customer Service Notified to Send Tooling & E-Sample Invoices"
msgstr "客户服务通知发送模具和工程样品发票"

#: projects/models.py:117
msgid "Customer Approval of E-Samples Have Been Received"
msgstr "客户批准"

#: projects/models.py:118
msgid "IQC Inspection Instructions Verified & Released"
msgstr "IQC 检验指导已验证并释放"

#: projects/models.py:119
msgid "First Article Inspection Verified & Released"
msgstr "首件检验已验证并释放"

#: projects/models.py:120
msgid "Quality Inspection Instructions Verified & Released"
msgstr "质量检验指导已验证并释放"

#: projects/models.py:121
msgid "Quality Measurement Fixtures Created & Verified"
msgstr "质量测量夹具已制作并验证"

#: projects/models.py:122
msgid "Quality Standards Defined (Customer or IPC-A-610D)"
msgstr "质量标准已确定（客户或IPC-A-610D）"

#: projects/models.py:123
msgid "Certificate of Conformance(s) Required?"
msgstr "需要合格证明？"

#: projects/models.py:124
msgid "Material Std Cost Loaded in ERP"
msgstr "材料标准成本加载到ERP"

#: projects/models.py:125
msgid "Lead-Time Loaded in ERP and Verified"
msgstr "交付期已加载到ERP 并验证"

#: projects/models.py:126
msgid "Local New Suppliers Audited & Approved?"
msgstr "当地新供应商已审核并批准？"

#: projects/models.py:127
msgid "All PO's Placed and Confirmed? Pilot Runs & Production Run"
msgstr "所有PO已下单并确认？ 试产和生产运行"

#: projects/models.py:128
msgid "ICT Platform defined If Required"
msgstr "如果需要，定义ICT 平台"

#: projects/models.py:129
msgid "ICT Fixture in house If Required"
msgstr "如果需要，厂内制作ICT 夹具"

#: projects/models.py:130
msgid "ICT Test program Validated"
msgstr "ICT 测试程序已验证"

#: projects/models.py:131
msgid "ICT test procedure released & verified ICT"
msgstr "ICT 测试程序已释放并验证"

#: projects/models.py:132
msgid "Troubleshoot Training Completed"
msgstr "故障排除培训已完成"

#: projects/models.py:133
msgid "List of Components Which Can Not be Tested Provided"
msgstr "不能提供测试的组件清单"

#: projects/models.py:134
msgid "Assembly and Test Fixtures Have been Created"
msgstr "组装和测试夹具已制作"

#: projects/models.py:135
msgid "Test Equipment is Defined & Validated"
msgstr "测试设备已确定并验证"

#: projects/models.py:136
msgid "Test program is Defined & Validated"
msgstr "测试程序已确定并验证"

#: projects/models.py:137
msgid "Functional Testing Procedure Released & Verified"
msgstr "功能测试程序已释放并验证"

#: projects/models.py:194
msgid "Gate 3 Check List Approved and Released"
msgstr "Gate 3 检验清单已批准并释放"

#: projects/models.py:195
msgid "List of Customer Consigned Equipment"
msgstr "客供设备清单"

#: projects/models.py:196
msgid "Calibration Record for all Required Production Equipment"
msgstr "所有所需生产设备的校准记录"

#: projects/models.py:197
msgid "SMT Program Defined & Verified"
msgstr "SMT 程序已确定并验证"

#: projects/models.py:198
msgid "Stencil in house & Verified"
msgstr "钢板到厂并已验证"

#: projects/models.py:199
msgid "Solder Paste Type Defined & Verified"
msgstr "焊锡类型已确定并验证"

#: projects/models.py:200
msgid "Machine Set-up and Process Defined & Verified"
msgstr "机器安装和工艺已确定并验证"

#: projects/models.py:201
msgid "Feeder & Nozzles Requirements Meet the Need"
msgstr "送料机&喷嘴要求符合需要"

#: projects/models.py:202
msgid "Special Nozzle & Feeder Requirements Defined & Verified, if any"
msgstr "特殊喷嘴和送料机要求已确定并验证，如有的话"

#: projects/models.py:203
msgid "Profile Completed & Verified"
msgstr "Profile 已完成并验证"

#: projects/models.py:204
msgid "AOI Program Completed & Verified"
msgstr "AOI 程序已完成并验证"

#: projects/models.py:205
msgid "Wave Carriers/Pallets Defined"
msgstr "载波/栈板已确定"

#: projects/models.py:206
msgid "Flux Type Defined"
msgstr "焊剂类型已定义"

#: projects/models.py:207
msgid "Water Cleaning or any Special Requirements Defined & Verified"
msgstr "水清洗或任何特殊要求已定义并验证"

#: projects/models.py:208
msgid "No-Clean Flux Has Been Defined & Verified"
msgstr "免清洗焊剂已确定并验证"

#: projects/models.py:209
msgid "Any Special Equipment & Training"
msgstr "任何特殊的设备和培训"

#: projects/models.py:210
msgid "Inspection Jig/Fixture/Template"
msgstr "检验夹具/固定装置/模板"

#: projects/models.py:211
msgid "Operation Tools & Fixture"
msgstr "操作工作和固定装置"

#: projects/models.py:212
msgid "Component Handling Defined & Verified"
msgstr "元件处理已确定并验证"

#: projects/models.py:213
msgid "Work instructions Verified"
msgstr "工作指导已验证"

#: projects/models.py:214
msgid "Quality Bulletin for changes"
msgstr "质量变化公告"

#: projects/models.py:215
msgid "Consumables (labels,ribbon,box,etc.)"
msgstr "消耗品（标签，带子，盒子等）"

#: projects/models.py:216
msgid "Line Setup (conveyors & workbenches)"
msgstr "产线设置（输送带& 工作台）"

#: projects/models.py:217
msgid "Setup Rework Stations (Touch up)"
msgstr "设置返工位"

#: projects/models.py:218
msgid "Line Set Up (equipment,etc.)"
msgstr "产线设置（设备等）"

#: projects/models.py:219
msgid "Tool setup (screwdrivers,fixtures,etc.)"
msgstr "工具设置（螺丝批，固定装置等）"

#: projects/models.py:220
msgid "Line Balance (Time study)"
msgstr "产线平衡（时间研究）"

#: projects/models.py:221
msgid "Material Flow on Line"
msgstr "产线材料流程"

#: projects/models.py:222
msgid "Flow Chart Review"
msgstr "流程图审核"

#: projects/models.py:223
msgid "Work Instruction For Machine Defined"
msgstr "机器作业指导已确定"

#: projects/models.py:224
msgid "Indirect Material List Defined"
msgstr "间接材料清单已确定"

#: projects/models.py:225
msgid "Production Line Layout Defined"
msgstr "产线分布已确定"

#: projects/models.py:226
msgid "SMT Line Balanced and Headcount Defined"
msgstr "SMT 产线平衡且人员已确定"

#: projects/models.py:227
msgid "Packaging Area Balanced"
msgstr "包装区已平衡"

#: projects/models.py:228
msgid "Rework Area Balanced"
msgstr "返工区已平衡"

#: projects/models.py:229
msgid "Production Cycle Time Defined"
msgstr "生产循环时间已确定"

#: projects/models.py:230
msgid "Production Line Capacity Defined"
msgstr "产线生产力已确定"

#: projects/models.py:231 projects/models.py:278
msgid "Operators Trained and Certified"
msgstr "操作员已培训和验证"

#: projects/models.py:232
msgid "Production Line Audit Before QA audit"
msgstr "QA审核前生产线审核"

#: projects/models.py:233
msgid "Production Line Scheduled"
msgstr "生产线已安排"

#: projects/models.py:234
msgid "The Date for Receive Material at Plant"
msgstr "工程收到材料的日期"

#: projects/models.py:235
msgid "Define Build Quantity"
msgstr "确定生产量"

#: projects/models.py:236
msgid "Inventory Status of Consigned Material"
msgstr "客供料库存状态"

#: projects/models.py:237
msgid "Provide Customer Copy of Consigned Inventory"
msgstr "为客户提供客供料库存副本"

#: projects/models.py:238
msgid "Functional Test Fixture GR&R Completed"
msgstr "功能测试夹具GR&R已完成"

#: projects/models.py:239
msgid "PPAP Documents Approved and Released"
msgstr "PPAP 文件已批准并释放"

#: projects/models.py:240
msgid "Process Validation Document Approved and Released"
msgstr "过程验证文件已批准并释放"

#: projects/models.py:241
msgid "IQ Reports Approved and Released (Required for Medical Devices)"
msgstr "IQ 报告已批准和释放（医疗设备所需）"

#: projects/models.py:242
msgid "OQ Reports Approved and Released (Required for Medical Devices)"
msgstr "OQ报告已批准和释放（医疗设备所需）"

#: projects/models.py:243
msgid "PQ Reports Approved and Released (Required for Medical Devices)"
msgstr "PQ报告已批准和释放（医疗设备所需）"

#: projects/models.py:244
msgid "DHR Approved and Released (Required for Medical Devices)"
msgstr ""

#: projects/models.py:245
msgid "Process Audit Has Been Performed"
msgstr "过程审核已执行"

#: projects/models.py:268
msgid "Gate 4 Check List Approved and Released"
msgstr "Gate 4 检验清单已批准并释放"

#: projects/models.py:269
msgid "Component Incoming Inspections have been Reviewed & Released"
msgstr "元件来料检验已审核并释放"

#: projects/models.py:270 projects/models.py:303
msgid "ERP BOM has been Checked, Verified & Released"
msgstr "ERP BOM 已检查，验证并释放"

#: projects/models.py:271
msgid "Work Instructions have been Checked, Verified & Released"
msgstr "作业指导已检查，验证并释放"

#: projects/models.py:272 projects/models.py:304
msgid "DMR Document is Verified, Approved and Released"
msgstr "DMR 文件已验证，批准和释放"

#: projects/models.py:273
msgid "Customer Approval Form Has been Sent and Received"
msgstr "客户批准单已发送并接收"

#: projects/models.py:274
msgid "Raw Materials is Ready for 1st Production"
msgstr "首次生产原材料已准备"

#: projects/models.py:275
msgid "Production Line Layout is Confirmed and Verified"
msgstr "产线分布已确认并验证"

#: projects/models.py:276
msgid "Production Line Setup is Confirmed and Verified"
msgstr "产线设置已确认并验证"

#: projects/models.py:277 projects/models.py:305
msgid "Production Line Balance is Confirmed and Verified"
msgstr "产线平衡已确认并验证"

#: projects/models.py:279 projects/models.py:306
msgid "Production Fixtures have been verified"
msgstr "生产夹具已验证"

#: projects/models.py:280
msgid "Pilot Run Units Have been Shipped to Customer"
msgstr "试产品已发送给客户"

#: projects/models.py:281
msgid "Pilot Run Yield Data has been collected, Analyzed and Approved"
msgstr "试产产量数据已收集，分析并批准"

#: projects/models.py:282
msgid "Pilot Run Summary Report has been issued and Released to DCC"
msgstr "试产总结报告已放行并释放到DCC"

#: projects/models.py:283 projects/models.py:309
msgid "Quality Work Instructions have been Checked, Verified & Released"
msgstr "质量作业指导已检查，验证并释放"

#: projects/models.py:284 projects/models.py:310
msgid "DHR Approved and Released (Required for MedicalDevices)"
msgstr "DHR 已批准并释放（医疗设备所需）"

#: projects/models.py:285 projects/models.py:311
msgid "COC Approved and Released (Required for MedicalDevices)"
msgstr "COC 已批准并释放（医疗设备所需）"

#: projects/models.py:301
msgid "Gate 5 Check List Approved and Released"
msgstr "Gate5 检验清单已批准并释放"

#: projects/models.py:302
msgid "Work Instructions have Corrected via ECO and Released"
msgstr "作业指导已通过ECO 纠正并释放"

#: projects/models.py:307
msgid "1st Production Units Have been Shipped to Customer"
msgstr "首次生产产品已发送给客户"

#: projects/models.py:308
msgid "1st Production run Data collected, Analyzed and Approved"
msgstr "首次生产运行数量已收集，分析并批准"

#: projects/models.py:314
msgid "Kick-off"
msgstr "启动"

#: projects/models.py:315
msgid "Engineering Samples"
msgstr "工程样板"

#: projects/models.py:316
msgid "Qualification"
msgstr "确认"

#: projects/models.py:317 projects/models.py:341
msgid "Pilot Run"
msgstr "试产"

#: projects/models.py:318
msgid "First Production"
msgstr "首次生产"

#: projects/models.py:321
msgid "Engineering"
msgstr "工程"

#: projects/models.py:322
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: projects/models.py:323
msgid "Purchasing"
msgstr "采购"

#: projects/models.py:324
msgid "ME"
msgstr "ME"

#: projects/models.py:325
msgid "Production"
msgstr "生产"

#: projects/models.py:326
msgid "PMC"
msgstr "PMC"

#: projects/models.py:329
msgid "Responding to Customer"
msgstr "应对客户"

#: projects/models.py:330
msgid "Creating DFM"
msgstr "创建DFM"

#: projects/models.py:331
msgid "Tooling Design"
msgstr "模具设计"

#: projects/models.py:332
msgid "Tooling Build"
msgstr "模具制造"

#: projects/models.py:333
msgid "Tooling Testing"
msgstr "模具测试"

#: projects/models.py:334
msgid "Tooling Modification"
msgstr "模具修改"

#: projects/models.py:335
msgid "Creating Samples"
msgstr "制作样品"

#: projects/models.py:336
msgid "Improving Samples"
msgstr "改善样品"

#: projects/models.py:337
msgid "Creating WI"
msgstr "制定WI"

#: projects/models.py:338
msgid "Creating BOM"
msgstr "创建BOM"

#: projects/models.py:339
msgid "Creating ECO"
msgstr "创建ECO"

#: projects/models.py:340
msgid "Process Validation"
msgstr "过程验证"

#: projects/models.py:342
msgid "Building Test Fixture"
msgstr "制作测试夹具"

#: projects/models.py:352
msgid "Electronic"
msgstr "电子"

#: projects/models.py:353
msgid "Assembly"
msgstr "装配"

#: projects/models.py:354
msgid "Mechanical/Electronic"
msgstr "机械的/电子"

#: projects/models.py:355
msgid "Mechanical/Assembly"
msgstr "机械的/装配"

#: projects/models.py:356
msgid "Electronic/Assembly"
msgstr "电子/装配"

#: projects/models.py:357
msgid "Mechanical/Electronic/Assembly"
msgstr "机械的/电子/装配"

#: projects/models.py:360
msgid "In-Progress"
msgstr "在制程中"

#: projects/models.py:361
msgid "On Hold"
msgstr "暂停"

#: projects/models.py:362
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: projects/models.py:365
msgid "project name"
msgstr "项目名称"

#: projects/models.py:366 projects/models.py:423 projects/models.py:426
msgid "customer"
msgstr "客户"

#: projects/models.py:367
msgid "project type"
msgstr "项目类型"

#: projects/models.py:368
msgid "status"
msgstr "状态"

#: projects/models.py:370
msgid "engineer(s)"
msgstr "工程师"

#: projects/models.py:372
msgid "eastek part number"
msgstr "华高料号"

#: projects/models.py:373
msgid "customer part number"
msgstr "客户料号"

#: projects/models.py:386 projects/models.py:389
msgid "milestone"
msgstr "里程碑"

#: projects/models.py:391
msgid "completion date"
msgstr "完成日期"

#: projects/models.py:408
msgid "update"
msgstr "更新"

#: projects/models.py:412
msgid "stage"
msgstr "阶段"

#: projects/models.py:413
msgid "action required"
msgstr "要求行动"

#: projects/models.py:414
msgid "estimated hours"
msgstr "估计时间"

#: projects/models.py:416
msgid "user"
msgstr "用户"

#: projects/models.py:435
msgid "checklist item"
msgstr "检查清单项目"

#: projects/models.py:438
msgid "Yes"
msgstr ""

#: projects/models.py:439
msgid "No"
msgstr ""

#: projects/models.py:440
msgid "N/A"
msgstr ""

#: projects/models.py:443
msgid "checklist"
msgstr "检查清单"

#: projects/models.py:444
msgid "item"
msgstr "项目"

#: projects/models.py:445
msgid "responsible"
msgstr "责任"

#: projects/models.py:446
msgid "is complete"
msgstr "是完整的"

#: projects/models.py:447
msgid "comments"
msgstr "评语"

#: projects/templates/projects/add_update.html:11
msgid "Add Project Update"
msgstr "增加项目更新"

#: projects/templates/projects/checklist.html:11
msgid "Checklist"
msgstr "检查清单"

#: projects/templates/projects/customer_list.html:21
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: projects/templates/projects/customer_list.html:32
msgid "No customers found"
msgstr "未找到客户"

#: projects/templates/projects/project.html:48
#: projects/templates/projects/project.html:54
msgid "Engineers"
msgstr "工程师"

#: projects/templates/projects/project.html:60
msgid "Join Project"
msgstr "参加项目"

#: projects/templates/projects/project.html:65
msgid "Milestones"
msgstr "里程碑"

#: projects/templates/projects/project.html:72
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: projects/templates/projects/project.html:85
#: projects/templates/projects/project.html:87
#: projects/templates/projects/project.html:90
msgid "Gate Checklist"
msgstr "Gate 检查清单"

#: projects/templates/projects/project.html:97
msgid "No milestones set"
msgstr "无里程碑设置"

#: projects/templates/projects/project.html:121
#: projects/templates/projects/update_list.html:29
msgid "No updates recorded"
msgstr "无更新记录"

#: projects/templates/projects/project.html:123
msgid "Update Status"
msgstr "更新状态"

#: projects/templates/projects/project.html:124
msgid "View Previous"
msgstr "查看以前的"

#: projects/templates/projects/project_list.html:10
msgid "Project List"
msgstr "项目清单"

#: projects/templates/projects/project_list.html:43
msgid "No projects found"
msgstr "未发现项目"

#: projects/templates/projects/update_list.html:10
msgid "Status List"
msgstr "状态清单"

#: users/forms.py:12
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: users/forms.py:13
msgid "Confirm password"
msgstr "确定密码"

#: users/forms.py:24
msgid "Must enter password in both fields"
msgstr "到两个领域都必须输入密码"

#: users/forms.py:26
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

#: users/forms.py:37
msgid "Password is too simple"
msgstr "密码太简单"

#: users/forms.py:42
msgid "project link"
msgstr "项目链接"

#: users/forms.py:43
msgid "link name"
msgstr ""

#: users/models.py:11
msgid "link 1"
msgstr "链接1"

#: users/models.py:12
msgid "link 2"
msgstr "链接2"

#: users/models.py:13
msgid "link 3"
msgstr "链接3"

#: users/models.py:14
msgid "link 1 text"
msgstr "链接1文本"

#: users/models.py:15
msgid "link 2 text"
msgstr "链接2文本"

#: users/models.py:16
msgid "link 3 text"
msgstr "链接3文本"

#: users/templates/users/login.html:13
msgid "Username / password not found."
msgstr "用户名/密码未找到"

#: users/templates/users/login.html:29
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: users/templates/users/pwd_change.html:11
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: users/templates/users/set_links.html:11
msgid "Edit Homepage Links"
msgstr "编辑主页链接"

#: users/views.py:17
msgid "Password saved successfully"
msgstr "密码成功保存"

#: users/views.py:19
msgid "Password not saved"
msgstr "密码未保存"

#~ msgid "lead engineer"
#~ msgstr "首席工程师"
